(大家請放心) 宗教活動不會構成非法集會，亦無需申請，絕對合法

各位教徒，如果怕比黑警屈你係非法集結
建議大家將電話wallpaper轉d十字架 佢咁屈唔到你
或者print定d耶穌相係袋到

根據《 公安條例》，"集 會"的定義是任何經召集或組織而舉行的聚集或集結是以討論一般公眾人士感興趣或關注 的問題或事項為目的，或是以在該等問題或事項上表達意見為目的， 而當中有人為以上目的而在現
場負責控制或領導。
不過，為以下目的 而召集的聚集則不包括在內：社交、康樂、文化、學術、教育、宗教 、慈善、專業、業務或商業性質的聚集、為殯殮而舉行的聚集、為任 何公共機構而舉行的聚集、為執行或行使任何條例所委以或授與的職 責或權力而舉行的聚集。"

信一日啦

真係要

信主得救！！！！

搵快咇路小教會搞搞佢

學術討論元朗警黑合作現象

727見

推

帶左好多衣紙燒俾鵬鵬

悼念活動不屬於非法集結

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

sing hallelujah to the lord ~~~~

屌你呢個全民hallelujah to the lord
行行下經過警總都可以hallelujah to the lord???

手執毛語錄

幫手推
我係口交部 聲明

727元朗原居民文化導賞團？
仲有得親身體驗添

gogogo

飛天意粉教既活動大推

元朗反黑遊行因為警察害怕黑社會而取消了
但李鵬悼念會在元朗舉行
毌忘李同志遺願:
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會，追究警黑勾結、濫權
5. 立即實行雙普選

*完成悼念後可以各自在元朗大馬路購物、品嚐元朗美食*
溫馨提示：可以在元朗站乘搭交通工具離開元朗市

社交：元朗m記連登仔聚會

有無人帶個關公像出去，係元朗重建旺角關帝廟集體拜祭